[求接力]傻閪 好似蔣麗芸

如題

方可真正覓到心裏精彩

何妖 驚到騰騰震

血耗盡 錫啖葉劉得永生

算唔算歷史上最廢既歌曲創作post